兒子：誰能迫我屈我辱我早慣面對災禍

誰能迫我屈我辱我
早慣面對災禍
窮途坎坷慷慨高歌
打開黑暗封鎖
強權高壓想折服我
堅決面對不怯懦